{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152713?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보코서울강남, IHG 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、チェックアウト時間は12:00までです。 駐車は有料で利用でき、1泊当たり15,000ウォンの料金があり、機械式駐車場を利用できます。 1部屋あたり最大1台の車を駐車できます。 付帯施設としては無料で利用できるフィットネスセンターがあり、宿泊客用の運動着と運動靴を個別に用意する必要があります。 有料ランドリーサービスとしては洗濯機と乾燥機が利用でき、利用料金はそれぞれ3,000ウォンです。 洗濯洗剤と柔軟シートは追加で1,000ウォンが必要です。 共用キッチンは各フロアにあり、2~15階まで利用可能です。 朝食時間は月~金は6:30~10:00で、土日は6:30~10:30です。 大人は38,000ウォン、小人は22,800ウォン、幼児は無料です。 朝食は当日現地にて追加でお支払いいただけます。 ミニバーは無料で利用でき、歯磨き粉や歯ブラシも無料で提供されます。 無料Wi-Fiも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックイン可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は有料で利用でき、1泊当たり15,000ウォンの料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数まで利用できますか？",
            "answer": "1部屋あたり最大1台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは無料で利用できますか？",
            "answer": "付帯施設としては無料で利用できるフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用には何か持参するものはありますか？",
            "answer": "宿泊客用の運動着と運動靴を個別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスは利用できますか？",
            "answer": "有料ランドリーサービスとしては洗濯機と乾燥機が利用でき、利用料金はそれぞれ3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洗濯洗剤と柔軟シートの料金はいくらですか？",
            "answer": "洗濯洗剤と柔軟シートは追加で1,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンはどこにありますか？",
            "answer": "共用キッチンは各フロアにあり、2~15階まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は月~金は6:30~10:00で、土日は6:30~10:30です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は38,000ウォン、小人は22,800ウォン、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食は当日現地で追加でお支払いできますか？",
            "answer": "朝食は当日現地にて追加でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ミニバーは利用できますか？",
            "answer": "ミニバーは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉や歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉や歯ブラシも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 496
    }
}